改新名唔好有登字好冇

見到你地個個提議新名都好有心
但係呢邊做得新壇係咪應該擺脫舊有印象呢
下下都整個登字真係好似活喺高登嘅影子入面
一陣搞到膠登咁就死撚得啦

大家點睇

唔係三哥咩

題外話三哥同譚仔一樣難食